認真post 想入含大校舍參觀

唔知係點嘅呢
但係好驚比人當左我係含大學生
搭小巴果陣嗌含大有落好柒架嘛
使唔使貼張ugc學生證係額頭 dse成績表係心口咁去?
求解答

今日city info day呀冇人想理痕大啊look7

reli?

城大城大城大！

香港0大 比肩MIT